求救 戇鳩EA連線問題

話說早排玩翻FIFA20
明明之前仲好地地上到網玩到pro club
對上一次開翻話我帳號無效 入唔到online
話要我建立EA帳號 但問題係之前一直玩到
到我申請左個新account 登入完又冇得俾我連結去PS4
我再去ea help介窗試下用PSN登入 又話我帳號不符合資格
搞到我宜家係ea嘅game都玩唔撚到online
但其他game好似GTA ONLINE RED DEAD ONLINE又玩到
有冇人知可以點解決

屌你老母EA

輕輕一推